![alt text](https://laravel.com/assets/img/components/logo-laravel.svg)

## Учебный проект Laravel

Этот проект состоит исключительно из учебного материала и создан для изучения и освоения возможностей этого замечательного фреймворка.

**Поэтому:**


- Код может содержать ошибки.
- Архитектура может быть неправильной.


Рад любым предложениям и замечаниям.

## Ссылки

[Последняя версия документации по Laravel](http://laravel.com/docs).
